一群嗜血的螞蟻 被腐肉所吸引 我面無表情 看孤獨的風景

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

我給的思念很小心 你埋葬的地方叫幽冥

哦